<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">Локали и РесурсовОбёртки</string>
	<string name="ok">Понятно</string>
	<string name="chose_language">Выбор языка</string>
	<string name="english">English</string>
	<string name="russian">Русский</string>
	<string name="answer">Ответ</string>

	<string-array name="questions">
		<item>Есть ли какие-либо советы и рекомендации для сдачи OCA?</item>
		<item>Какова политика размещения вопросов, которые я видел на экзамене?</item>
		<item>Какие еще сертификаты мне нужны, чтобы пройти сертификацию OCAJP?</item>
		<item>Где я могу найти ответы на часто задаваемые вопросы об устаревшем экзамене SCJA?</item>
		<item>Где я могу увидеть результаты моей сертификации?</item>
		<item>Кто-нибудь писал об экзамене?</item>
		<item>Когда появится Mi A3?</item>
		<item>Не приходят СМС-сообщения на Xiaomi</item>
		<item>Что это было?</item>
	</string-array>

	<string-array name="answers">
		<item>В OcajpWallOfFame вы найдете информацию (в том числе об использованных ими ресурсах) о других владельцах, которые уже сдали экзамен OCA. Таким образом, этот опыт и истории также могут быть очень полезными.</item>
		<item>Вы не можете описывать или обсуждать вопросы, которые вы видели на каких-либо экзаменах Oracle. Дополнительные сведения см. В Политике CodeRanch по реальным вопросам.</item>
		<item>Нет условий для этой сертификации.</item>
		<item>Часто задаваемые вопросы о SCJA можно найти
			здесь:\nhttps://coderanch.com/wiki/659888/certification/OCAJ-Faq</item>
		<item>Смотрите Certview вики-страницу:\n
			https://coderanch.com/wiki/683010/certification/Oracle-certification-results-certview-URL</item>
		<item>Блог Роберта Джеймса Лигуори, получение сертификата Java SE 8</item>
		<item>Никакой новой информации, слухов или рендеров еще не появлялось в сети. Поэтому даже примерной даты назвать пока никто не может. Ориентировочно стоит смотреть на дату презентации Mi A2 и Mi A2 Lite, то есть не раньше после того как пройдет 1 год.</item>
		<item>Прежде всего, обратите внимание на состояние сим-карты. Нормально ли совершаются звонки, или тоже
			присутствуют проблемы? Свяжитесь со своим оператором.\n
			Также проверьте блокировку фоновых процессов. Если она выставлена, возможны проблемы с СМС.
			Зайди в настройках в SMS Центр и поставь «Нет ограничений». Если ничего не помогает – остается только перепрошивка.</item>
		<item>Это была игра в вопросы-ответы типа этих.</item>
	</string-array>
</resources>